很抱歉，就算你幾黃又好

一有案底/進入法律程序，本 HR 都要根據公司指引去無視你份 Application 。對不起

香港就係咁，案底 = 玩完

政治罪行都計？？

黃店唔請？

咁唔環保架，物盡其用，保護地球呀

好對唔住，但公司做法都無可奈何，因為有啲情況係分唔到政治罪行定其他罪行。條罪落 charge 唔係叫政治罪，公司寧願有殺冇放過

我睇咗幾份 profile ，適合 office 工呢類，黃店始終係餐廳，冇理由人地讀到碩士黎做 waiter